幫手舉報抹黑片

對家文宣已經升級到整段咁嘅抹黑片，博淺黃淺藍同情，你唔係唔report啊？